拍長拖嘅你點維繫感情？

呢排聽身邊朋友分享，總係分兩面
一係就keep住咁sweet，繼續兩人嘻嘻哈哈，覺得一齊好開心
一係就淡左，望住對方無曬感覺，甚或激情都無埋
唔通一齊得耐就一定覺得悶?又有冇人明白平淡嗰種幸福？

利申:拍得未算好長，但代入一諗兩人由最初好sweet到之後可能淡曬就覺得有啲sad

體諒同埋遷就

講到尾，是但一個唔想再行，就淡，好難維繫感情，因為單方面努力會好攰、好自私

唔好見得太密

平淡真係好幸福

想阻你幾分鐘聽一首歌...

熱戀到平淡係必經階段
而且係慢慢自然咁演變
唔係突然變到好疏離咁

咁樣並唔代表愛會淡咗
只係太熟悉習慣一個人
而搵到舒服嘅相處方式

其實只要互相愛戀
加上包容同埋忍耐
經過咗磨合期之後
關係就可以好穩定

我呢個例子係五年
嘻嘻哈哈相處模式
差唔多三日見一次

大家好多共同興趣
亦有好多共同話題
基本上好少會冷場

最緊要雙方唔好忘記初心
記得自己比過咩承諾對方
回憶得返大家之間嘅熱情

不過都提提你小心渣男
遇到真係唔好留戀即走

姐係一星期見幾多次？
拍左幾耐？

想問問你地拍到幾多年變到平淡期？
你地呢家幾歲？

祝福你地

我哋都磨合咗差唔多兩年
我諗可能第三年先變平淡
雖然話到依家都係平淡期
但每次見到大家都好開心

我就啱啱讀完書出嚟做嘢
而佢就大我兩年返辛苦工
希望大家嘅距離唔會拉開

多謝祝福你都會有好姻緣

你地有無話呢幾日每幾日見幾多日
因為見到面開心 所以係平淡期

最近散左 佢同我講淡左
其實我都分唔出係習慣 定淡左唔愛

我哋無咩活動
屋企住得又近
通常話見就見
無話見幾多日

耐咗一定唔同熱戀個陣
覺得對方係你嘅所有嘢
雖然係無咗青澀同激情
但係仍然都會默默付出

好似我哋之間比較少小驚喜
不過佢每次都會送我返屋企
呢個係習慣亦都代表佢擔心
佢唔會話好麻煩同唔願意做
因為已經係我哋生活一部份
無咁重視花巧但愛都存在緊

淡咗係認為對方已經無咁重要
無動力繼續做之前為佢做嘅嘢
覺得唔駛為呢個人嘥時間心機
其實咁樣一齊落去都無乜意思